對施政報告有一籃子的不滿

現時沒有增加綜援金，每天只有70元實在不足。建議增加到每日200元。

另外綜援金沒有電話開支，要求每月要給300元補助金。

同時要為我們的下一代提供學前教育全額資助，例如上play group 及旅學團。

在職津仍然沒有包括我們綜援戶，政府要一視同仁。

淋病都係算把啦，小恩小惠然後就一地兩檢，國民教育

樓主收課金錢去旅行

777 憑幾十蚊優惠就民望升，港豬正白痴

777 唔會理你